I love you I trust you~~

ki mi no ko do ku wo wa ke te ho shi i

做乜撚係到自high

Yoyo

沉船蓋

咪撚25啦

雞泥咋

麻友？

G

敢彈00

Lock on lock on lock on

呢首黎

蓋清乜都睇